連登有冇api 去share 其他網嘅內容?

如題，連登有冇api 畀人將pass 個網嘅內容落個post 度，等人快啲出post?

自己寫scrapper la

係唔係要用backend language，例如PHP寫？定javascript 都得？新手唔識

JavaScript都得，講真咩language都得

HTML就得啦，渣

html 連 nasa 都 hack 到